(30歲生日快樂)有冇人鍾意佐藤健?

之前睇天皇的御廚同繼母的藍調做傻仔
睇完半分青い好鍾意荻尾律
之後追返佢D戲同劇正式成為FANS
跨越8年的新娘,當這地球沒有貓同鳶感動到喊
劍心,亞人同犬匡敷親身上陣打到飛起
何者做陰濕男主又好講到人性陰暗面
依家睇緊出道作電王,一人分飾八角好癲
3月21日30歲生日快樂!!!

你睇完曬佢其他劇先返去睇電王會唔會好尷尬

咁又唔會
淨係覺得佢出道一年可以做到咁多人格好勁

砂糖

電王
之後都有睇佢出演既戲
睇晒3集劍心，流浪貓，花嫁都有睇

誠意推介你睇犬屋敷
第一次做反派低係個角色唔黑人憎仲會覺得佢好可憐
同埋入面都有批判網絡欺凌

熊本寫真展香港都有得睇
□「るろうにほん 熊本へ」写真展 in 香港
日程:2019年3月15日(金)～3月31日(日)
会場:香港尖沙咀「iSQUARE」28階「割烹櫓杏」店内イベントスペース
□「るろうにほん 熊本へ」写真展 in 熊本
日程:2019年4月3日(水)～4月30日(火・祝)※最終日17時まで
会場:長崎書店(10時～20時)／長崎次郎書店(10時半～19時)
※入場無料

我有睇動畫，真人版未睇呀
但知道係佢做獅子神就知冇問題

佢咁耐以嚟都唔開ig
淨係可以喺taka同土屋個ig搵到佢既足跡

由電王開始關注佢

我睇完真人版覺得獅子神好慘
由其是佢阿媽自殺

佢好似咩都冇開,但係會玩SUGAR同LINE
依家好似拍緊劍心4,好耐都冇出現過

依家睇緊電王,睇佢比異魔神附身

但係小說改編唔收得

我想問下邊度有得睇晒電王全集,搵唔晒

輕輕一推

南瓜影音有齊呀

謝謝你呀！
暫時睇咗兩集，用返去過去彌補遺憾個concept好好

砂糖fans+1
鍾意佢好多年了

其實我由我的帥管家已經識佢
不過唔算有好感
之後睇天皇的御廚做傻仔都唔係幾鍾意
係睇完晨間劇發覺佢做律呢個角色幾好
搵埋佢其他戲發覺佢做D內斂嘅角色做得好過開心嘅角色
她愛上了我的謊嘅秋簡直完美詮釋

新CM

唔好意思
想問下平時有咩渠道可以睇到砂糖最新資訊?
佢一拍戲就完全失蹤平時又唔上綜藝
最多都係追返TAKETERE(仲要不定期更新)

我平時有睇開twitter

佢有開twitter?

你咩

佢自己無
但有個非公式嘅page成日會搵哂d新聞出黎share佢做緊乜
@takeru_yaplog

好鐘意佢 利申非基

另外仲有

最快更新～

Me too
得閒大家交流下

謝謝你呀！
依家上緊bilibili睇返佢以前上節目D片
佢係咪每做一個角色都會學識一項新技能

好撚鐘意佢

可惜成日唔見人

超鐘意佢套劍心！

聽講拍緊劍心4啦，我估可能有埋5
拍得人誅要連埋追憶，一集應該拍唔晒

佢套劍心係我唯一入場睇嘅日本漫畫真人版，志志雄都死佐，應該都嘢好講啦，唔覺得會拍

拍緊啦，有臨記講係拍劍心
志志雄死只係其中一幕高潮位
我個人覺得追憶篇先係神作
講返劍心成為拔刀齋嘅歷史
最緊要係有雪代巴

話說流傳新田真劍佑做雪代緣,有村架純做雪代巴
仲有高橋一生、馬場ふみか、安藤政信

咁嘅陣容冇可能唔入場睇

佢係咪食咗好多女

電王唯一一套會上網down番嚟睇既拉打
除左生得矮，真係好正

據聞4月殺科啦,不過好似要下年先有得睇

影得到嘅得前田敦子囉
話前田AKB48畢業搞party飲醉酒
佐藤健公主抱佢搵的士(仲要唔夠力)
呢幾年好似冇乜緋聞啦
成日群埋taka,城田優同三浦翔平玩

聽講話就係因為佢生得矮先比和月個老婆揀中做劍心

埼玉縣大宮車站有生日海報
今日明日都有「佐藤健 30th ANNIVERSARY EVENT」有寫真展
唔知呢兩日有冇Taketere睇呢

30歲 3/20 event repo
*絕對有聽錯記錯
tkr又瘦了很多，嗓子挺啞的，他說知道昨天通宵了通到今天早上10點（好像是）
1.大家唱著生日歌迎接tkr出來
2.台上就是takatere平時的場景加以改造一下
3.椿本san也在，前半完全就是在做taketere
4.讀了現場觀眾發的アニバーサリーちょいハピ，順便就問被抽中的觀眾
5.大體內容忘了，只記得有觀眾因為這event重遇高中同級生，大部分觀眾都是第一次到埼玉，tkr最近一直在山上拍戲，花粉很厲害
6.之後是抽問問題，以前blog的內容都被拿來問
7.最後只剩7-8位觀眾全對，全對的觀眾得到了小襟章，小襟章被tkr嫌棄了一下
8.其中一個問題是千鳥nobu vtr提問的
9.台上降下那祝賀語的大橫幅
10.熊本熊作為特別嘉賓上台給tkr獻花，兩人互動還是很這麼有趣
11.表演了落語，基本沒聽懂，但tkr很努力表演
12.小關跟広大弄了個T vtr，基本就是出來表現他們tkr愛跟搞笑的
13.唱了3首歌，RADWIMPS的スパークル，Mr.children的simple（tkr說這首20歲event唱過的有紀念意義的歌），之後退場，再出來唱高橋優的8月6日
14.最後說就算他不做這份工作了，不再作為俳優與觀眾，作為人跟人之間大家擁有著這樣的牽絆也是十分難得的（大概是這意思）
15.退場播的bgm是ONE OK ROCK的Heartache
大概就這樣
FR.茄子團妹

期待劍心

你又咩呀？

有冇睇最新拉打劇場版

我係新fans，仲煲緊電王

不過戲就睇晒咁濟，差億男

樓主睇電王令我諗起特攝gagaga嘅情節

最新呢套J死

唔識,咩黎架?

唔係話得一幕,仲要好短咩?咁都J得死?

一生推
遲來的生日快樂
希望佢可以繼續拍好作品

事前唔知有佢好驚喜

佢之前去左南美拍NHK紀錄片
入面可以睇到佢比較真實嘅一面
感覺即刻同佢距離近左勁多

原來呢度都幾多人鍾意佢
見佢生日會講咩以後唔做演員有少少驚
又話最近拍戲好辛苦

電王十周年電影佢都叫人請佢去

我未睇呀,不過我睇左裸にしたい男
認真之前覺得佢幾花花公仔FEEL
估唔到真人好老實

講一個鍾意特攝嘅宅女，有一集為咗增加「宅女同伴」，叫女同事睇一個男明星嘅戰隊出道作，希望女同事睇星時，會同時愛上特攝...

bloody monday佢同三浦春馬都好正

通常都只係會愛上個明星

三浦春馬唔見左人咁

最近銀魂有佢
之前仲有套劇 不過得幾集

認真想問下30歲對日本男明星黎講係咪一個事業分水嶺?
睇到話30歲脫若手成為中生代事務所資源就會下移
係咪真?
但係我又見唔少30幾歲先紅喎

我知呀
我睇14歲媽媽個時覺得佢好紅咁
依家好似唔多見佢

佢扮劍心真好係好撚型棍

拍緊新一套浪客劍心
不過30歲先扮返15歲

8年新娘入面 佢探完女主之後一個係車上面望副駕位喊個一幕

仲有佢話一直都鍾意女主
抱住女主一步一步教佢行都超感動

鐘意左takeru好多年 一開始睇rookies佢個dread lock已經好型 之後bloody monday

我今年先鍾意佢咋,依家追返以前D戲
估唔到有咁多人係佢FANS
睇黎呢個版都可以長開

貓奴

其實佢劍心打得咁勁係咪同佢跳開BREAKING有關

BREAKING好似都有差唔多嘅動作

好正

佢做D頹廢角色勁正囉

識貨

睇完電王就愛上左佢

睇我的帥管家個陣佢廿歲
原來已經三十歲

我有睇呢套漫畫，佢真係神還原小笠原秋
又孤獨又抑鬱

係咪好多人因為電王鍾意佢？
十三年前咁耐

我都有睇我的帥管家

個陣睇好唔鍾意佢，覺得好mk
但之後覺得佢越嚟越靚仔，演技又好

同你一樣覺得佢mk,同埋覺得佢又矮又瘦同女主唔襯
好後悔咁遲先鍾意佢呀

新日雜😍

睇她愛上我的謊先識到佐滕健
億男為左池田先睇佐滕健拍好多劇同電影

邊段打老母？

早排睇sunny先出完

我覺得佢拍得好少電影同電視劇喎
天皇的御廚之後隔左三年先接一半藍
每年平均拍兩部電影
對比依家當紅嗰批佢產量真係好少

隻熊幫佢賀壽定做壽

今日新出嘅節目訪談中字
講北川吏悅子點解搵砂糖做荻尾律
仲有好多媽媽,細妹同外婆爆嘅料
原來砂糖屋企仲有套爵士鼓,唔怪得佢識打鼓啦

佐藤健 將主演由劇作家桑原裕子主導的同名舞台劇改編電影《ひとよ》(《一夜》)。導演白石和彌，共演鈴木亮平、松岡茉優、田中裕子。5月開拍，預定秋季上映，ROBOT制作，日活配給。\

電影是探討“家族羈絆”、“究極的愛的形式”的動人題材。15年前家中發生某件事導致母親和孩子們的命運一夜之間被打亂，各自走過不同的人生又重逢，在矛盾和困惑中為挽回已崩潰的羈絆而繼續掙扎著。佐藤健出演受15年前事件影響離開家人在東京作為自由撰稿人生活的次子稻村雄二，鈴木亮平出演已成家並煩惱於夫妻關系不擅與人相處的長子大樹，松岡茉優出演受事件影響放棄美容師夢想在小酒館打工維持生計的妹妹園子，田中裕子出演母親。

佐藤健comments：
我非常期待進入拍攝現場。白石導演的作品大部分都看過，一直想著什麼時候能合作，所以這次是實現了心願。有好的劇本、共演者和各位工作人員，雖然我已經有了這會成為好作品的確信，但在這樣的環境下努力制作電影是理所應當的，希望是一邊品味幸福一邊努力精進的攝影期間。

估唔到未拍嘅戲報知先過劍心
睇劇情應該都係催淚片?
田中裕子做媽媽

佐藤健將為3DCG動畫電影《勇者鬥惡龍：你的故事》主人公リュカ(Lucas)配音。

電影由經典遊戲《勇者鬥佐藤健將為3DCG動畫電影《勇者鬥惡龍：你的故事》主人公リュカ(Lucas)配音。

電影由經典遊戲《勇者鬥惡龍5：天空的新娘》改編，山崎貴擔任總導演和編劇，8月2日上映，東寶配給。共演有村架純、波瑠、阪口健太郎、山田孝之、ケンドーコバヤシ、安田顯、古田新太、松尾スズキ、山寺宏一、井浦新、賀來千香子、吉田鋼太郎。
惡龍5：天空的新娘》改編，山崎貴擔任總導演和編劇，8月2日上映，東寶配給。共演有村架純、波瑠、阪口健太郎、山田孝之、ケンドーコバヤシ、安田顯、古田新太、松尾スズキ、山寺宏一、井浦新、賀來千香子、吉田鋼太郎。

聲優出道

真係劍心呀！2020夏，

【速报#浪客剑心最终章# 上映决定！】佐藤健主演，浪客剑心真人版系列 最终章 制作决定！将于2020年夏天，2部连续上映！！！

即係追憶同人誅都有